你已離開我 我還是想對你說

You hurt me so bad
你走了我的心在淌血
想要你回到我的世界

你真係走咗喇
希望你會開心同幸福就夠

你已經不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點

過完了今天 就不再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍...

果邊凍 記住著多件衫 唔好凍親

願明天 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠

始終得不到你在意...

你有沒有想過我

餘震是靠在你掌心 永遠被困

唔好十連

夠鐘

冇

baby i love you so much

係果邊嘅你開唔開心
凍唔凍呀

比心機讀書

加油啦

夠鐘了

我嗰日先唱呢首比佢聽

really hurt so bad

只要我們都愛著
無論多苦都值得

goallll
睇波啦

唔睇啦
好眼瞓
瞓先
nite